喂吳柏慧，有人唔做走去做狗咩感覺

吳柏慧
Virtoria Ng (人稱virtor/Vic 姐）
1990年出世
住九龍塘
身高超過175

英文好似好勁會考A高考英文A/B 17/18歲成日落老蘭練返黎
之後去左美國浸左陣 轉頭返香港入kongu 讀英國文學
入埋港大划艇 體能好廢但恃住自己高係艇隊fing
入過第十九屆urc(聯校艇莊）但係成日freeride
Grad左走去做空姐 做做下剪頭髮走去做狗
有個港大划艇識既男朋友 以為hide晒圖就揾你唔到 一早save哂
聽講諗住移民 所以我已經準備send資料去各國大使館

身邊好多朋友做狗 估下你會唔會係下一個

住九龍塘應該都富貴家族

兩個冇遮樣 一個男朋友 一個好似都係做狗

十連推

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

Push

條女好樣衰喎，牛頭馬面咁既款
做狗既真係冇個好樣

推

英文叻嘅狗咪一樣係狗

佢想移民呀？

推撚爆佢 屌佢老母 被清算之後雞都冇撚得佢做

狗

推呢d jm9
你射比老豆搵仔然後推返行動post算啦

push

p

移民去大灣區啦

馬臉怪獸

死賤狗移民去大灣區啦

又係屠殺完人想著草
生世做大湾区人

移民去大灣區應該得嘅

共享大灣區榮耀

正死仆街賤種臭雞, 攪衰香港就去移民, 屌佢老母死全家.

八婆做乜唔移民去大灣區

咁都要做狗

樣衰到
天生狗樣

咩位

嘩，想移民做咩唔番大灣區? 係咪崇洋?

臭雞

咪玩啦
富貴家族會做狗

想移民？去伊朗就有你份

Send 曬去各國領事館

一定唔可以放過依啲人

仆街死狗 番大陸過一世啦屌

考督察唔奇

推到起佢全家出黎

Longman （冇戴眼鏡）做咗狗咩 唔係消防？

留係大灣區啦 仆街

幫推

［尖沙咀］琴晚阻人影相隻便衣狗

永世留係大灣區啦你

督察咪又係4萬幾

屌 划艇界竟然有依啲敗類
影衰晒

塊面長撚過塊M巾

有得升架嘛

想走？一齊落地獄啦

臭西推推

咩事啊 富貴家族唔做得狗？
有米多數奶政府又奶共

捉返入青山 thanks

做幾年升埋SIP 連房津近十皮野

黎啦黎啦死狗乸

仆街返大灣區啦屌你
洗咩行到咁前博上位呀 俾上司執返劑咪得囉
定上司見到你副尊容屌唔落呀

馬面閪

塊面長過隻馬 好撚7

豬閪

做狗預左成世留係大灣區啦 移咩民？

TUI

馬人 留番係大灣區俾共狗屌啦

搵人寫信幫佢共享大灣區榮耀

唉唔好推啦

唔好咁衰啦

幫推

7

twitter見好過啦

其實依家有冇一個database 可以不斷更新？
咁就一定唔會漏，每個國家都收到啦

綠魔

?

推 革大shame on u

我都想知，如冇可以幫手一齊整

一個都走唔甩

各大划艇都唔少督察 係時候逐個清算

好樣衰啊

哦......想移民喎.........

成個男人咁

狗乸死返去終國共享大灣區榮耀啦屌

英文幾叻都冇用
成世留係大灣區根本唔需要英文叻

吳柏慧 做雞啦 唔好做狗

Solomon Yue

身邊有狗 3年幾都升到

Tui

個樣又真係好madam款

屌正宗萬聖節會見到嗰啲鬼

樓豬send 左俾領事館未？

條友影相係咪唔識得正正常常既表情

想移民？得，大灣區囉

喂 師兄你比啲警告先好冇

咁無hide果2條仔係？

屌 無戴眼鏡果個消防嚟嫁 打返格啦

咁都要出黎做臥底搏升職
Btw 塊面長到好似馬面

一路睇一路笑

咁撚高學歷去同班毅進仔玩

推。

一定係狗署日日群交

想移民？收皮啦死人妖中

聽講諗住移民 所以我已經準備send資料去各國大使館

我真係恭喜你呀
玩撚殘班後生仔同賣香港
諗住可以係外地享受人生風流快活？
要死咪一齊受囉
屌你老母 我爛命一條呀

send去移民局,領事館呢招真係有用
特別係警隊入面做過卧底, 喬裝示威者, 呢D人既rating會好低

對唔住 原來冇帶眼鏡個個係消防 係我一時心急冇fact check 係度正式講對唔住

恭喜一世做中国人

一同擁抱大灣區榮耀

咁嘅樣落老蘭真係有人食咩

英文咁好無用㗎 留大灣區要練國語

移民去澳門啦 成隻馬咁 最啱馬交

tui

消防 咪亂咁開樣啦屌 :0)

建制：想移民？一定係勾結外國勢力

狗拿

推推推推

留番係大灣區啦

唔洗諗住走

Longman 咁出名又靚仔 唔洗姐遮啦

做中共隻狗想移民？ 仲唔係間諜？

唔係個個想比人開樣架ma :0)
人地做消防好地地又比人post 上黎....

有錢又點
都係一隻仆街

支持

推到佢仆街！！！

移去大灣區黑警自治區

好樣衰

又一共享大灣區榮譽

住九龍塘落老蘭，去老美讀書，返黎入HKU
依D擺到明警察世家啦
有叔父帶住好快做指揮官添

推推推

私怨撚?

屌 依個真

喂吳柏慧

生生世世永永遠遠係大灣區共享榮耀

仲想走人？？香港咪幾好囉

佢老母生到佢咁嘅樣做唔成雞咪做狗囉

定係兩個男友

推～

樓主post錯人
個仔係消防

醜到入心

正啊唔洗移民
記得落力啲搞衰香港
同香港人一齊捱啦

這麼醜的妞

影衰哂rowing

send去大使館啦喂

推到呢隻臭雞身敗名裂

你準備移民去大灣區啦屌你老母

好撚樣衰呀

為左個幾皮野去做狗

加油手足 sd足咁多個

P

721 831

有錢女都要做狗

不了不了

想移民？移民返大陸啦狗乸

幫推

做狗仲想移民
大灣區啦

聽講諗住移民 所以我已經準備send資料去各國大使館

大灣區歡迎你

返大灣區啦狗乸

25狗呀

咁高人工點會移民呢，去到個邊都搵唔番呢個數

堆

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

菜無心可活，人無心可不可活？

黑警同你講左
可以活

練到咁大隻去做狗

拉

人渣

屌你 真係萬聖節

欺負完香港人仲想走，屌你老母
下世做畜生啦

唔好比佢走甩！

雞

革大 25雞

Dllm個profile都算唔錯啦 有人唔做去做狗

人工高
又有社會地位
唔通做EO咩

已經Send左資料去大使館

點解啲表情咁撚好笑

八婆 吳柏慧

移民大灣區啦

返大灣區啦

樓主有好生之德 我幫你推，推到佢仆街

確保唔會移到美國加拿大澳洲先

屌你成隻猩猩咁，真係狗先屌

爆條狗西出黎

係就唔撚駛做UC喇

封神榜？

聽講哩個2公婆都當差，男既以前黑底，衰11

柏慧AUNTIE咁出名
又做開卧底
你估人地比唔比你入境

你咁既樣落老蘭溝唔到仔嫁喎

Ok sor

塊面好長馬黎架？

原來係助肘為虐世家

推 咪撚比佢地走

支持樓主send去比英美澳紐大使館

巴打 做得好
佢移民過 印度啦

移民？移去大灣區就有你份

衰啲咁講，有幾多fg搵倒46000左右

醫生做houseman都係28000左右

13:00
荃灣 - 沙咀道球場
黃大仙 - 黃大仙廣場
屯門 - 政府合署
灣仔 - 修頓球場
深水埗 - 楓樹街球場
沙田 - 車公廟

dont push

支持
有冇巴打整整合list
日鞭夜鞭，得閒send比歐美大使館

仲諗住幫手簽名支持

聽日見

其實佢應該都有上連登

條仔腰張開

刪post開過啦

Bin Lun Gor?

感謝巴打

未完全FC
條仔讀醫
8婆有加拿大護照

做完狗仲想移民 共享灣區榮耀啦
無事無幹做咩放棄高薪厚職遠走高飛牙
仲唔係身有屎？

移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民移民

推到佢收皮

大力推 好做唔做做卧底狗

well done hku mate

幫推 推到佢仆街

c hing ho ball
有冇嘔吐袋呀不過⋯

屌你老母想走？
有冇整合？一定要俾各國移民局

未完全FC
8婆有加拿大護照

有冇咩偷野 做大家姐嘅爆下 下次見到可以屌柒佢

721
811
831

刪你老母咩 咪又係cheap精賤男一個
消防隊長一定係好人啊? on9

好撚醜樣

成隻達狗咁

移佢老母啊
共享大灣區繁榮啦

pish

好撚醜嘅馬面狗

打完人想移民
一齊留係大灣區啦

佢係咪真係想移民

嚇死人咩

佢好似有一張圖係旺角放火隔離出現，加埋尋日啲狗扮人，觀感會唔錯

狗仔式後入時係咪用英文呻吟

鄧竟成個仔咪又係做白衫狗

醜狗乸

唉...

推呀吳柏慧

推佢老母

返大灣區啦柒頭

推
黑警呀？
共享大灣區榮耀喇

英文叻有撚用咩練定普通話啦

練定普通話啦

隻狗乸真係好樣衰呀

十連推！做完黑警想走！屌你老母！

死去大灣區la仆街冚家產

今次真係同到法國黃背心connect !!!

以後無得去老蘭食洋腸了

狗不可有異心
效忠中央
愛國愛黨
你移民係咩意思？

推
一齊享受大灣區榮耀啦

一個消防 一個前男朋友 散左架啦

伊朗都冇佢份啦 返大灣區啦

大灣區歡迎你！

想出賣香港人再移民？
大灣區等緊你呀

咪撚諗住走呀八婆
一齊攬炒

法案就過撚硬 一諗起你班廢物差佬差婆冚家終身禁止踏足美國土就想笑

為黨貢獻咁多 做乜移民？
國家一定對你好好

讀kongu做狗，唔好撚影衰大學生啦仆街

3 年 最少見習督察 上督察
點升唔到？
3年想升高級督察？

黑警死全家

黑警死全家 一個都不能多

推
移你老母

仆你個街有空姐唔做走去做黑警，係咪痴撚線架

睇下madam十幾年前寫嘅文，已經覺得死人冇咩大不了，數字一個姐。自小已有黑警思維，令人欽佩

本身明明大把前途 係要去做狗

男人咁嘅樣。。

Diu好撚樣衰啊
八婆講緊你啊
咁多工唔做走去做狗
係咪個閪好痕想比人晚晚屌啊
Bitch

你都識講houseman喇
做咩開分身洗白自己呀
睇你咪又係藍衫散仔狗一隻

咁撚醜樣都考到空姐

好撚樣衰

清算黑警
呢個仇一定報
報足一世

多謝留狗info, 推行動post first 唔該大家

Sd俾所羅門

手足睇睇，呢條臭閪似唔似佢？727入元西打人果個八婆

好似有樣野叫直通職級 但究竟要做夠3年係咪就夠就唔知 隻狗同我講果陣應該未過4年

3年都唔會升到咩級啦 btw 跳point 應該都一個月袋5,60k

S

唔似 無咁矮

係咪以為自己好撚靚女呀？你條馬面閪

喂 吳柏慧 你真係好撚柒樣衰呀軍妓 你個臭閪畀一哥二哥同藍衫屌過幾多次？ 屌撚到依家生愛滋

原來講漏咗 係高級督察

打撚完手足
而家想移民…………

真正嘅冚家富貴

講真，我真心鍾意做狗乸到唔到你理呀？
我係有人唔做，有雞都唔做，做低賤過雞嘅狗乸咁又點？

得罪講句 小妹都靚過佢

90??仆街老過我咁多嘅個樣

快啲send 我啲料去領事館啦，你覺得我會驚咩？
我有偉大嘅祖國照撚住，有咩事咪去大灣區同光頭警長一樣享受榮華富貴

有種你地就一人一電郵send 去領事館

萬聖節唔使化妝啦屌

Diuuuuuu

想移民呀 等我哋幫你啦

第三張嚇死人

九龍塘有冇狗宿舍

又做狗

咁撚樣衰都做到空姐
嚇撚死哂d乘客

除咗做生意 打工有邊份有督察45k咁高又相對易入 ibank嗰啲無得講 有幾多人入到ibank
同埋其實好多有錢人啲仔女會入警隊或者政府 因為偏向權力中心 容易識到權貴 要嘅係權力 多過要錢

大使館

Vic姐我吊你老母

一齊留係香港住大灣區喇

驚察世家富貴家族九龍塘

係咪太睇得起驚察

Ching唔洗咁激動，我讀緊U，上面個巴打問富貴家族點解要做狗，我都係講個fact出嚟姐

同埋你自己係P牌之後話我開分身？

你就好啦有得移民madam

不過依家咪無囉 死撚返去大灣區啦

叫佢番大灣區做雞,唔好做狗啦

WOW，咁有條件都唔去做人，反智到變支那蟲

做咩要移民阿madam 大灣區唔好咩

幾時死？

啊啊啊

本身都以為比人惡搞
睇返片先知真係有人塊面可以咁似馬

塊面長啲定個防暴盾長啲

this is shit

up

Madam,我地一齊留係大灣區共享繁榮啦

移民？
好啲既國家都難啲

美國已經收到啦，on the list

豬馬混種？

大灣區大灣雞

有人唔做做狗

殺完人想走佬？

仲有千千萬萬黑警on list

侮辱港大
侮辱英文系
估唔到文學院都出狗
枉讀聖賢書

做卧底咁仆街, 加佢入制裁名單, 等佢移民去大陸囉

,

你乜都無講佢做過咩， 唔好啦

死狗乸 dllm

想移民?
投海啦賤種狗閪

推到佢仆街

唔好再叫madam啦，佢狗西黎 thats all

Pish

讀HKU 去做狗

咁高學歷都去做狗

屌佢老母

兩個無遮樣嘅男 都係佢男朋友？
好嬲喎

想走 攬炒啦臭閪

有人唔做做狗乸

行街見到問候下佢

身高超過175
AV情節??

講笑咋, 送都唔屌啦~

黑底佢就無能力喇另一樣就有既

哇屌 以前見佢好眉好貌 原來咁撚賤格
但划艇界敗類又點止一個

yes!! 仲有啲唔係大學划艇界
讀唔到書走去做狗 屌

自己追Po喇屌

柒到仆街唔怪得啲女警犬咁仇視女義士
外表心地都贏九條街

vic姐

鞋抽面......

港大之恥

快send , 唔該手足

做狗真係冇個好樣

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

呢種畜生要佢永享大灣區榮耀

無一條警畜係無辜㗎屌佢老母

屌你老味痴撚線

山頂係咪冇野做想呃ot錢

垃圾

會窮

個心好醜陋 咁都可以上到報紙

[ur[做狗做到成隻馬咁

塊面長過馬撚

Good job ,bro

出名啦vic姐

寫得出黎既都痴撚線

文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

#chest4hk

解散警隊

點呀吳柏慧 尋日打人打得好開心呀？移民大灣區啲document準備好未呀屌你老母

可能偷食呢

屌，菜思達咁款

十卜

賤閪格

無腦 係咁
深藍囉含家

一世留係大灣區幫雜總含撚啦